有冇連登仔係forex prop trader

你地玩緊邊間prop firm

食左搶口魚？

今年挑戰負匯率

Ftmo?
Funding talent?

有冇人玩

Db唔是自己識炒?